### Завдання 1

Запустити Django на порт 80, щоб працювало посилання http://localhost/lesson_1/

---

### Завдання 2

Створити новий додаток lesson_11

---

### Завдання 3

За адресою http://localhost/lesson_1_1/ створити наступну HTML сторінку:

```html
<p>Hello World!</p>

<p>Django є одним з найбільших framework на Python</p>

<hr>
```

---

### Завдання 4

Встановити, налаштувати та запустити Django-сервер. Вивести найпростішу HTML-сторінку з написом "Hello World!".

---
